let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "ถ้าต้องการเว้นวรรคจะต้องใช้คำสั่งอะไร?",
    answer: "& nbsp;",
    options: [
      "& _;",
      "& nbsp;",
      "& space;",
      "& jump;"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "คำสั่งใดเอาไว้ขึ้นบรรทัดใหม่",
    answer: "BR",
    options: [
      "BR",
      "HR",
      "B",
      "FONT"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "แท็ก &lt;FONT&gt; เป็นคำสั่งอะไร",
    answer: "ถูกทุกข้อ",
    options: [
      "เป็นคำสั่งกำหนดขนาดฟอนต์",
      "เป็นคำสั่งเปลี่ยนสีฟอนต์",
      "เป็นคำสั่งจัดรูปแบบตัวอักษร",
      "ถูกทุกข้อ"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "แท็กอะไรใช้ให้ตัวอักษรเป็นตัวหนา",
    answer: "B",
    options: [
      "B",
      "P",
      "I",
      "U"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "แท็กอะไรใช้ให้ตัวอักษรเป็นตัวเอียง",
    answer: "I",
    options: [
      "B",
      "P",
      "I",
      "U"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "แท็กอะไรใช้ให้ตัวอักษรมีขีดเส้นใต้",
    answer: "U",
    options: [
      "B",
      "P",
      "I",
      "U"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "คำสั่งที่ใช้กำหนดตัวอักษรเป็นหัวเรื่องมียันกี่ขนาด",
    answer: "H1 - H7",
    options: [
      "H1 - H5",
      "H1 - H4",
      "H1 - H6",
      "H1 - H7"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "&lt;P ALIGN=...&gt; ต้องใช้อะไรให้ข้อความอยู่ตรงกลาง",
    answer: "CENTER",
    options: [
      "NORMAL",
      "MEDIUM",
      "CENTER",
      "MIDDLE"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "คำสั่งใดทำให้ตัวอักษรวิ่ง",
    answer: "MARQUEE",
    options: [
      "MARQUEE",
      "RUN",
      "PLAY",
      "FONT"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "อะไร'ไม่ใช่'คุณลักษณะ(Attributes)ของคำสั่ง &lt;FONT&gt;",
    answer: "WIDTH",
    options: [
      "SIZE",
      "WIDTH",
      "COLOR",
      "ALIGN"
    ]
  },
];